$50 上 $5000 計劃

本金$50重新起機

唔搞港獨了？

反正都係收息
利物浦主勝有1.02
串起1.25倍咪回到本

唔搞了

2:2波圖完場
樓主50蚊計劃完

見樓主同路人
中意玩收息
比返3場心水你
4月27日 星期六場次
1 福岡黃蜂 半場1.5細 @1.21
11 畢爾包 半場1.5細 @1.35
52 馬德里體育會 主勝 @1.29

加多場psg 客勝點睇

應該無問題
但有加時風險 冠軍有1.02